馬鞍山玩到好Q大 沙田馬鞍山友快啲去幫手

自己去睇live

快啲吹雞 唔係佢哋就送頭

push

的士$我俾

'push

推

-快啲吹雞 唔係佢哋就送頭

快啲吹雞 唔係佢哋就送頭

係現場 真係唔夠人！

一區比一區 勇武

我都覺
想讚下葵 都未落筆住
分分鐘馬安山嬴個半馬位

吹雞呀

危險，警犬絕不手軟。今日破你物資倉，跟手打鑊你，拉幾十人，打擊週日7區遊行聲勢。

我驚無端端沖一百幾十隻速龍 出嚟跟住捉 幾十人 全部告暴動

屌佢地老母
仲特登凌晨先黎捉！